貧者越貧，富者越富，溝女也一樣

可以點改變，嫁入豪門就話可改變現況
咁溝女呢？

有錢有樣有才性格好
4樣野其一就成功了

我都想有禁簡單

由柒女開始溝起囉戇鳩
第一份工都無講咩升職投資呀

A0既，都無經驗，點發市，又無朋友，個人點分散注意力，唉

柒既女已經玩個哂，唔想再玩，可以點升級？

溝親既都唔中意，唉

我男人樣貌不錯我又幾喜佢性格
咁就受左溝了
就係咁簡單

一樣咁玩咋嘛
溝返好樣少少用同樣既flow

我係識都識唔到，係街聊，啲女怕左我，交友app，啲女又睇樣

開始諗，係咪我個人有問題

就黎30，行出街見個個都靚仔靚女，唉

假期永遠自己一個

人生唔係淨係得溝女

交友app應該食到喎
有朋友樣唔得，個人又cap都食到

下，咁可能我悶，我得165，點搵個中意，唉

佢169又以為自己好笑
其實毒撚

咁你教我溝女啦一係

Target都無無得講